陳同佳喺香港未被懲罰殺人罪行，台灣譴責港府任由陳同佳去自首，係莽顧巿民安全，既係陳同佳殺多個人就入曬港府數，例如

一命換